波台版屎家軍事件 - 蓋家軍

以蓋清為首
帶住一班波台手足係連登興風作浪
所有反蓋清都唔洗係波台立足
最出位個d 港父 n賓 禮志 佩狗..
全部都係蓋家軍d人

你只要唔埋蓋家軍堆就唔洗係波台立足
pr公司 中央網軍 政府 都同蓋家軍有連繫

希望波台手足可以杯葛蓋家軍

想埋堆了

御三家 港父 n賓 禮志
吉祥物佩狗

全部同一個人來

蓋清
唔睇波想加入

係一支網軍來

我、志、佩、港父、反父、蓋清、杜斯

七位一體

杯撚左你先

盧神出黎重整旗鼓未

依家夜更邊個用緊

反父

樓主想反我地冇問題 但父哥會做咩我唔敢擔保

借問聲邊度排隊登記？

唔埋蓋家軍堆會唔會直接比港父X

我靠山係屌打港父既愚樂台

會 成個acc會蒸發左
港父同連囝有關係

港父就快滅魚台

ssp

返高登班馬

Yoyo?

咪攞港父嚟玩

之前得罪牙蓋果d都bam哂了。。。。

港父狗黎

同一team人啫

一早知蓋清係PR公司，日日得閒9up

咁我係乜？

蓋清有美國護照, 係黃到出屎

紅軍fans邊忽黃

佢敢出九龍灣先算啦

教練：蓋
正選：賓志佩
後備：反杜
玩具：父

七個都係

冇圖點討論

肥絲咁出名都死

父哥=泥馬
佢負責控制發表言論嘅人數

樓主又25蓋=屎

咁搶口唔驚比港父X?

我今日唔出企出黎 第時成個網站界就會比pr公司 網軍 政府控制

係 好多唔知咩事既人盲撐港父 幫佢上熱門

波台2大勢力=蓋家軍 & S_Kagawa軍

米jer點哥

都係果句 佢敢出九龍灣先算啦

弱智黑警

咁慢

殺到埋身

熱狗七俠